一朝早就已經好燥底

搭地鐵人已經多，仲有陣各種汗味、屁味、體味、香水味等等混合而成嘅奇怪臭味，又要焗，仲要好多蝻、蝗、咖哩、柱男、柱女，有時仲有啲拖住牛咁撚大個gip係度阻頭阻勢

最乞人憎就係啲on9唔撚行入去中間個位，搞到個個準時都變遲到！

地鐵

唔理返工定出街
見到蝗拖喼阻鳩住 衝埋去撞開是常識吧